日本嘅話，東京定大阪

事源下年去日本wh，猶豫咗好耐東京定大阪
個人鍾意東京多啲，但因為我都好鍾意USJ，如果去大阪嘅話就可以買USJ Pass放假時自己去玩
有無(/住緊日本嘅)巴絲可以畀吓意見

東京，想去玩咪新幹線

專業類工作東京易搵d

普通服務零售業大阪生活費會平d
兩地個時薪差唔遠

為左個usj諗咁耐

逢放假就去usj？
唔去周圍旅行？ 見d fd去d隱世地方好正啵

Tokyo ! It's a good bet that the Japanese yen will continue falling in the next five months so you might as well go on holiday in Japan over the easter holiday. I enjoy visiting the annual spring carnival where I ride the thrill rides amd eat sushi, soaking up the nice christmassy atmosphere. The sun has been dazzlingly bright so you may just as well have a good long soak in an outdoor onsen, soaking up the sun. In fact, I've just got out of an onsen and am drying myself on a towel and getting dressed. I remember two decades ago, there was a protest where the protestors clashed with the police in Osaka. I saw it on NHK then. I thought the police weren't tough enough. All the riot police were holding a shield in one hand and a truncheon in the other hand. In this way, you can't really fight the protestors and arrest them since you have no free hands to grab ahold of them. That's why it took four policemen to catch hold of one demonstrator. From a fighting perspective, some of the riot police should be holding just a shield, some just a nightstick, the others both. And all of them should be trained as to how they fight when they're holding just a shield, holding just a baton and holding both. It was absolute chaos. I didn't think Osaka had ever been so disastrous before. The police who I wholeheartedly supported only used tear smoke in an attempt to drive the demonstrators away which was clearly not enough. The police shouldn't have been afraid of being criticized for using excessive force because this was utterly not the case. Firing rubber bullets and bean bags at the protestors was necessary lawful and appropriate. Those who sabotaged the nearby buildings amd the railings should've been sent to jail. The train network was partially paralyzed for many weeks. The world had brought the city to the edge of a catastrophe. The United States had already imposed trade sanctions on Japan at that time. The then United States president said he would take punitive measures against Japan if the police there used excessive force. Japan was afraid that America would toughen punitive import duties still further on alcohol, agricultural products, food and clothes and worse still, they would convince other nations to impose international economic sanctions against the country. Of course, the downside was the costs of the products which they had imposed punitive import tariffs on would rise still higher. The economic sanctions against Japan wouldnt be lifted until the then US president's term of office expired a year later. The next day everybody was warned of the danger of violent clashes around the place only to discover that it was a false alarm. There were half as many people on the street. However, as long as you kept up with the news amd stayed away from places where there were protests, Osaka was safe. In the same evening, a bus crash killed twenty three passengers. Detectives assigned the blame for the accident to a hailstorm and heavy snowfalls - and then a brutal murder took place in the capital. Detectives assigned jealousy amd hatred as the motives for the horrendous crime.

下年先問

There's a pageant of which the final round will take place next month in Tokyo. I would've thought that Aiko is highly likely to enter the final. My cousin said "I'll bet Fumi will enter the final." My friend Alex has received a commission to compose a waltz for thr pageant as one of the contestants will be showcasing her waltz dance which we all can't wait to see. Let me offer him my congratulations for having accepted a commission for a waltz from the pageant since it's a rare opportunity. I too offer heartfelt congratulations to my friend Kawai in having progressed through the preliminary round. She's a contestant in the beauty contest and I won't be surprised if she progresses through the semifinal.

我都諗緊 但應該去東京機會多啲 event又多

有咁嘅打算或者直頭入去做
你指去近郊行山/行吓？其實都有諗過，但一個人去好似好奇怪

我都係因為咁猶豫
成日啲限定cafe/同人event多數開喺東京

我估巴打係指去唔同地方玩
例如住係東京
近至鎌倉川越日光富士山
遠至北海道大阪廣島個啲

我WH個陣好努力每個月離開東京遠遊一次

Why not both

名古屋都ok

係阿所以點都係東京ching諗住幾時去

係
都係睇下邊度既周邊地方岩自己玩
冇理由成日要坐新幹線/搭飛機架嘛

廉航飛機搏得過
試過東京札幌來回7000yen
就啱時間來回5000yen都有

窮遊仲有夜巴同爛patpat既青春18

東京
因為有skyliner

幾多歲

東京唔洗諗

4-5年前wh畢業生話你知
日本唔好 想簡單生活既 大阪起步會易d
日文好好 想搵專業工種 好熟日本既 就東京起步
唔熟日本一黎就東京d野會亂死你
東京複雜度大過大阪好多

奇怪嘅人係到
行雲取山都見到富士山，幾靚㗎。
一個人要小心尐囉。
仲有高尾山附近果堆山，
可以四通八達，都好多景睇。

我超鍾意福岡
明白點解鄭伊健會長stay

大阪人直啲, 無咁假
東京人好冷漠